有冇見過窮嘅靚仔/靚女？

好似真係未見過…點解會咁？

做雞果班多數都窮

有，比例上少

好撚唔公平靚女搵錢易到

做高級雞賺好多

我都有諗過
點解有錢人係多靚仔靚女d
點解咁唔公平
點解個基因會咁好

me

定係佢地用多左錢去打扮

圖

有得做ptgf點會窮

行出黎個氣場都唔撚同，窮點靚都假

肯定係打扮啦
仲有護膚

你話身材 打扮都可以啊
但個樣 輪廓都好過普通人
大部分

有錢父母多數會好好栽培仔女, 由細到大食好多健康野食, 生活有規律, 學運動, 又有靚衫著 所以多D靚仔靚女

心理上面, 有錢人心理狀態好過窮人, 唔洗擔心錢財問題
物質方面, 有錢人好食好住

心理同物質條件上都好, 梗係成個人都健康d , 好睇d 啦

有錢打扮
買件靚西裝
有護膚品補品
冇生活壓力

個樣自然後生好多

有錢佬搵靚女做老婆 生出黎咪靚
好少真靚女搵窮人做老公

我

有錢人 食既野都好啲 營養會比較好
加上有錢人會娶靚老婆改善基因
生出黎再加上後天理想既環境底下
自然會比一般人好睇

唉

真理